點樣令女朋友回心轉意?

我本身有憂鬱症 脾氣唔好

但對佢嘅話 我好少好少好少發晒脾氣咁鬧佢

尋日我好唔開心

係佢面前有負面情緒 facetime黑面 唔出聲

佢就cut咗我線

但係我並無對住佢嚟鬧

我打俾佢之前好激動

但係我一知佢聽電話個下 我就已經控制住

但佢都仲係唔想理我咁款

我就同佢講 可唔可以尊重下我 都幾有情緒

但完全係自己激動

其實我並無好惡咁鬧佢 而佢就覺得 我發癲 好討厭

問題係 我無再係佢面前失控鬧人 我無失過控 我最

多最多自己激動 但我真係無做啲咩去攻擊佢

以前未睇醫生前 我試過一次失控 鬧佢 發脾氣

但係我應承咗佢 以後唔會咁做 我就無再咁做過

今次我無俾脾氣佢受....我一路都對佢好好好好

點解佢都係講埋晒啲好絕嘅說話

我唔知點做 有無人話俾我知 我應該點做

暫時諗住等佢冷靜下 唔好chur佢 跟住後日飛去搵佢

幫幫手

巴絲打們 請你地幫下我

何必辛苦自己 要去就佢 大家都唔好受

如果佢想分手就算啦

而家氹返佢了

陰公